若嵐bbg

少女標本

麻友識游水！

乜事啊

25仔

屌完閪?

無 返左屋企aoc

屌到返屋企

仲改呢個名托柒咩 男南都唔show你

關你撚事咩

串夠未

俊

block 咗廢青世界清淨了

屌你老母解扑啦

無人jer

廢青坐了三分鐘

又25,賤𨶙到爆

yes 25+反麻 抵佢無男腩

屌你咩

想買nmb48嘅10月5廣州站演唱會
但佢係順豐到付搵唔到人代收

me

山本彩雞

259

mayug

唔送嚟香港啊 佢張門票係順豐到付冇得玩轉運 一係就幫襯牛牛

去廣州睇演唱會

送去大陸?

係啊 仆街玩到付典能樣買牙

平過去日本 nmb上年先嚟過香港 唔去就矛彩姐睇

留錢去買牙彩個場啦

nmb咪有牙彩囉 依家唔買 佢大阪嗰場畢業con邊夠架仔爭

淨去睇佢

我淨係識5-6個 有位巴打係難波飯打算一齊去
不上海場今晚賣 廣州未賣 都唔知點買

屌你去唔叫我

都未買 依家仲諗緊點買
有諗過填大陸親戚嘅地址叫佢寄嚟 但又好張揚

大陸無順豐個d鋪頭拎架咩?

你唔使去啦
呢度聽咪得

做咩貼渡邊麻友出黎

但寄嚟香港點都要搵熟人啦下話
唔係張飛又冇名比人食左咁點算

怕咩

乜人妖咁叫架咩

你自己上去拎囉

山本彩雞黎

咁不如買牛牛

亞足日本贏南韓，對住月光扮狗叫！

嵐嵐

YUI離婚一年 咁快又再婚兼大肚 仲要係未結婚就比個健身佬中出
依家打擊好大

臭雞

屌你啦
2012/11 YUI活動休止発表
2012/12 YUI活動休止
2013/1~ シークレットライブ
2013/4 フラフラ公式に活動開始
2014/3 フラフラ活動休止
2015/4 結婚
2015/8 双子出産
2017/6 ワンマンライブで活動再開
2017/8 離婚
2018/9 再婚

周圍比人中出仲唔係臭雞咩

知唔知男藍點解會做OK?

好波

細蚊仔唔好咁串

原來係佢

代言費都fatfat洗鬼學腩籃做PTG咩

麻友比人插幾下收3k 做一日都夠比首期

南腩日日比毒拎意淫先得雞碎咁多 唔搵外快點養條仔牙

阿俊再笑佢嬲豬啦

唔係我老作，係d雞自己同我講

旺角東巴士站出口有堆sales女女好撚正

尋日百老匯對出都有promoter姐姐 睇完戲出嚟仲喺度

信和一樓同二樓個班mk妹sales超撚正 個個都樣靚又熱褲白滑腳

岩

有d唔算濃架 真係好正

亞運男足日本贏嵐韓，開post直認山本彩係雞係公廁

25能大縮

咪年齡歧視

今晚車仔一失分 實JER撚死你

Rip

Win

-6

好多男人，有錢就身痕

su

超級大傻仔

樓上2個牙縮小心啲

我今年20歲

同25仔一樣又係10$/20$注

無可能中

牙縮真係基

肌肉好靚

陪我一輩子ok?

矮婆

你反麻259

今場潘頓得唔得

問25仔 少賭馬

367

大元好撚正

who

全部變晒泡妝

卡迪夫頂住

50$

無信心

買亞盤嘛 +1有得走

好分

大戶

cash

聲控

11點獌?

唔比料25仔

要買就買曼啦（我唔買）
搬泥踢完歐霸差dd

勁

十卜爸爸

親親我好爸

今場再失分 卡勞諗住開幾多個post

卡勞無得約daddy出街食飯

今日係9月3

國定哀號日

咩事

牙縮唔洗反學係唔會明

你開學咩

都係唔講比你隻25知 成能日爆響口

邊有爆你響口

岩啊 好波

條友25契弟來

呢d仆街大喇叭 換著係以前一定係漢奸走狗賣國賊

佢係吳三桂

男男係陳圓圓

阿俊係乜

大王

南南係肉便器

公廁

lanlan就係

Hi IBM

熱狗垃圾波

咩係ibm

做乜狗=.=？

International Big Mouth

多嘴狗

mayu =international whore

勁你老母

角大又中

Block 咗條IBM啦，25到

既然你貢講 我block左了

完鎖

上𨶙左去玩？開飛行模式

屋企Ipad

唔使返工

Holiday

爽

沒有25狗的第一天

屌

IBM

係咁屈鳩我

做咁耐人第一次見人貢25

岩 卡榮牙縮做咁多年人都未見過就G有幾25

條友勁賤

懷疑佢影左好多腩腩扮唔敢影

佢唔夠膽啦

懷念ok仔

完全封鎖咗

今日都無上黎9up

痴𨶙線

無ac-.-

好型

好變態

乜野黎

又賭

唔賭波有咩做

早左開波 買唔𨶙到八點客隊

賭波叫雞飲酒

仲帶埋人去叫雞飲酒 我應該落地獄

導廢青升仙

條友叫雞就叻 飲酒好𨶙屎

酒鬼，雞蟲

公仔佬

無

而家日頭啵

示意圖

搵都搵第張

剩係諗到自己個張

曲線反麻

唔係呢個位

不過呢個位都想紋

on9

如果有隻蚊吸左愛滋病人嘅血又去第2個人嘅血會點🤔

拋西瓜未 25仔

牠死了

決定燒隻狗乸比佢

話佢IBM嬲豬

廢青

雖然佢喇叭嘴，口臭，口疏
二五，反骨，反麻
篤灰，搞到我五個分身ban咗
但都永遠懷念你條契弟

真係得返呢個ac？
燒幾罐獅威比廢青先 佢幾鐘意飲獅威

yes,都夠啦

入夜無得貼麻友ban圖

反麻dna 開始發作了

黃昏了

當年我高登帶人上東莞SN

貢夠膽 一陣條友唔好相處就麻煩 嫌三嫌四

暗示乜

無 佢無乜野

無，講明當搭車多個伴，有嘢唔好𨳒

始終街外人 識落先夠膽帶

個時無諗喎 又無錢無所謂啦

無話東莞後，上去深圳都少過三次
個次我老表叫我先上

無玩

一陣嘈交就唔太好

深圳唔太好玩 係有fd叫上去飲酒叫雞先上

都無嘅，個時又無智能電話
一個人上好𨶙悶

叫雞

而家深圳福民附近ktv飲酒已經500 嗌女又500 貢已經一千人仔

個次dup 都同香港差不多

邪場早排有間幾平 正骨唔熟

二年無上去了

支爆就可以平d

上去都係為左飲酒平
上次有fd帶去沙咀（好似係）淨飲幾平 又有拳手（唔靚）

酒鬼 飲酒我唔好

幾條友一齊飲幾開心
一個人就不了

紋身MK酒鬼

help me, 我控制唔到自己
[超海量多圖] 麻友，重出江湖！

人地派膠正氣過你個牙縮

Del 咗抄登先

回家了

卡榮又冇多一個acc

吊佢老母

好𨶙淫

好高汁

又係要ac

我知你無

呢個正

[img]https://img.eservice-hk.net/upload/2018/09/04/232137_39e08d68e9fe3c8c46dae5d06ea417f6.png[/img][img]https://img.eservice-hk.net/upload/2018/09/04/232138_39e08d68e9fe3c8c46dae5d06ea417f6.png[/img][img]https://img.eservice-hk.net/upload/2018/09/04/232139_d598da96845f414f4d062a519887454e.png[/img][img]https://img.eservice-hk.net/upload/2018/09/04/232139_eb2cad5dac5b5fb847e2853d8b07dfab.png[/img][img]https://img.eservice-hk.net/upload/2018/09/04/232140_eb2cad5dac5b5fb847e2853d8b07dfab.png[/img][img]https://img.eservice-hk.net/upload/2018/09/04/232141_0b81193730b008ef0d26e2ff8a9d6a7a.png[/img]

會員廢青rip

死忌

4/9 國際25仔日

可能吊得佢太金

吊到佢落唔到床

第日行唔到路 太用力

佢真係好25

佢唔認自己25

阿俊

可能嬲左我

細蚊仔

d待人接物都係差少少

痴線我假痴真痴是誰

做咗fans

貢岩見到 好好笑

好簡易

收到風廢青係到企無上來

有個post有人話佢做清潔 出糧唔比家用老母

邊個

我冇錢了，唔可以再食咁豪。

救命

清潔架步

剛中帶柔 好𨶙型

係 生食杯面

杯面根本係熟

當媽咪面貢食

G

平手變半一

Which

水手

水手？

鹿角

日盃我不慬

水手 鹿角 櫻花 諗緊買邊場好

水手大船

對面無黃義助+幾個u21

讓半一

照買

櫻花細ball

大細神

屌閪神

無你貢叻

你叻d 無套中出生愛滋

幫含？

不了 有愛滋病毒

水手快到

👌

696 goal

你有買

水手only

lan

安神

垃圾都學人開channel

疤想買得球員唔會差得去邊

英超右翼黎計大把人勁過佢

入過巴塞波 英超右翼有邊個

入過巴塞波有幾威 上場西甲隊升班馬夠入過兩球

英超啊
請尊重 謝謝！

你意思只係覺得佢入過巴塞波好威水

正常 因為佢平時真係好𨶙廢

李易達

隻馬過丁仔到即easy win

會唔會海G濤都贏埋架

李易達臨尾唔畢業抵死 自作業

南莊加寶同勝利導航一早轉手 可能已經贏到上左去

水手0 3

04啦

最on9係及時行樂

大阪兩隊都比人炒 班友打風打到傻撚左

打風無心情踢球

抵佢死啦啦 223344

及時行樂有幫我羊過$

第2場想買WC個隻

差啲買咗天皇巨星

屌佢個閪 係度鬥燒 爭D第3都頂唔到:o(

瑰寶

艦長天下

想買2號

Trust you

fd比

訓身

no la 點都要買少少支持下 話曬佢金卡

Mk有錢人

佢係 我唔係

你個個禮拜贏幾千幾千

紋身煙鏟酒鬼爛賭愛滋MK

紋身煙鏟酒鬼爛賭愛滋雞蟲MK

今朝墨盃薩卡特輸到我趴係度

我唔叫雞亦唔係mk

之前又話唔食煙，俊哥fail

吊 無留意煙鏟

你要多謝俊哥，咁有閒情同中坑廢青係狗壇吹咁耐水，俊哥

全中

not me

真係唔食煙

俊哥

紋身爛賭酒鬼愛滋雞蟲MK

唔係mk

係 有煙袋係身話幫人袋 同班FD同檯食飯包煙擺近自己
話自己唔食

真係幫人袋 個fd坐我格離

俊哥好勁 又中

差d

事必獲利

你買單W?

WP

都有1.9P

旺舖，今日終於贏番場

又羊

2.7倍 熱到

好過買波中半格

我求其中隻冷P都多過佢

打劫

你勁

派$仲想典

雷公

𨳒，原來廢青用返正身
唔怪得block唔到

另一隻我block左 不過未完全

屌你老母咩 扑乜春

Ibm

萬?

兩隻都輸

潘賊玩唒

1w騎師王

我拉0w騎王

好有心 仲要成日更新

手淫6年 日日打一次，最近身體出問題。

反麻狗

開blog 頭幾篇文有講佢童年，有啲慘

碌到貢前

大家千祈咪用save 信用卡落ps4

仲有佢

ipad safari 網頁版右邊有date list , 佢2013年頭幾篇有講

留咗言

我一早留左

新買Nike vapormax flyknit2著完發現...

今日去咗做微笑激光矯視檢查，但唔比做住

反麻狗

最抵死係仲要改個貢名

阿su 有無試過
(1滴精10萬蚊)小小口爆王

無 好少係去果邊
多數都係富士合宜
仲要睇完青樓post有好野先去

老嘢來，當年新基已經好出名
但服務係頂級

4字頭?

一定有啦

岩你

而家加到咁都full book,痴𨶙線

條link就係佢?

d 相起碼五年前

ban

report你條𨶙樣先

早十年我搵過佢四五次

一齊

屌 無睇到

我睇樣行先 呢d唔岩我

呢個好似ok

唔好牙 ban左我無ac啦

合宜仲係到？

你仲有個 怕閪

rip

有

無牙

卡勞又想洗樓

個時返灣仔，放工就打機叫雞

幫吉清報仇

我以後日日開post吹奏麻友 no report me

reported

+1

小小值得試，話哂141超殿堂級人物

有時ot 睇完post有好野都會去行下

rip 廢青

name

book定去屌?

唔啦 人地無出黎擺就唔搞人
泰國大把女啦

當年我窮過期成日去西灣河泰檔

西灣河都有架啦

無咗

依家除左4大 仲有咩洗樓

又真係無乜

阿su 今日有無heart water

夜d睇下 國際賽有d難

靠俊哥

琴晚俊哥d心水

咁都唔ban廢青🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕

幫連狗含過 應該

仆街25仔
舉報會員沙洛文卡勞使用大量分身帳號

呢個唔係我黎=.=

𨳒你啦

25狗

我同你好鬆DEE黎

佢犬養

臨尾

條友仲後生過我
Blog有佢年齡

Paul,香港人，1987年出生。由於被父母虐待(詳見內文)，患上了輕度智力發育遲緩。行為、心理、認知、智力、社交等功能嚴重受到影響。這個世界不公平!?為甚麼我要受這麼多苦呢？!

大過我

25狗年年25歲

我未到

25 永遠25

你智商的確未到

勁 carry完我講野係唔同d

你就係查查

who is查查

YouTube 條友

U

雞

查查唔好ff

俊俊好波

女教師

how about威爾斯？

林wingto?

ys

頭場大

想買u21 大

3x4 威爾斯x頭場大xu23大

兩場大同路 串埋裸威半主

你條燈閪

死25狗

有無多啲

舉報會員沙洛文卡勞使用大量分身帳號

舉報會員沙洛文卡勞使用大量分身帳號

舉報會員沙洛文卡勞使用大量分身帳號

舉報會員沙洛文卡勞使用大量分身帳號

舉報會員沙洛文卡勞使用大量分身帳號

有證有據 25仔

一向仆街

ig得一張

舉報會員沙洛文卡勞使用大量分身帳號

篤灰賤種蝗狗IBM

有奧運鬥25比賽
佢破硬世界紀錄

內定冠軍

=.= <—算唔算一個時代既終結

Mk su

德國大波落到

舉報會員沙洛文卡勞使用大量分身帳號

舉報會員沙洛文卡勞使用大量分身帳號

我毒𨶙

唔係我黎

係你就一世陽痿

篤灰賤種蝗25狗IBM

返六日唔𨶙易

入住1正好多

但入住2個氣氛好好多
不過入住1林婷正d

但259都係咁仆街

入住2 14集林婷紅衫好正

7月吉清返來搵你

2 扮恐怖，但好悶

成套野睇男女主持

1睇林婷狂叫驚同救命

第二隻佢拎黑bra去洗

第二集

救命啊，25狗啊！！！！好驚啊！！！！！

佢唔係靚
係貼地囉

拍完入住有加成
唔睇入住唔會覺得佢靚

成套得一條女 睇完實留意佢架

好驚啊

🇮🇹

琴日小注豬唒

無單頭威爾斯？

兩場大波都0:0

259 下場

(香港) 逾7成青少年 性交時不用避孕套

嵐韓點睇

25

卡勞叔

幾時再唱lin登歌

拍片食ok飯?

係你就一世陽萎

my name is arhaarhaarha

25狗連自己都25埋

no jer OK?
我知錯了

難 所以唔買
買親泡狗都損手爛腳

幾時死

中出完渡邊麻友先

請未

你請未

都話我請你飲酒 你請我叫雞

沙薑雞？

麻友雞

吊你老母

我老母叫渡邊麻友

屌同卡勞同路都無好結果

燈閪

𨳒你老母邪𨶙住唒

死25狗，賤種來

講得好

no jer la diu

條𨶙樣賭乜輸乜，咁𨶙25

屌你 同渡邊麻友性交轉運先

( Show Blocked User - 啊哈啊哈啊哈 )

之前唔記得封鎖廢青主acc

又扑乜春牙

佢二個而家係埋一齊啦

舉報會員沙洛文卡勞使用大量分身帳號

舉報會員沙洛文卡勞使用大量分身帳號

舉報會員沙洛文卡勞使用大量分身帳號

舉報會員沙洛文卡勞使用大量分身帳號

25到

都話唔係我黎

岩啦 呢d25仔唔抵可憐

你咪慢慢扑囉

呢個正宗仆街來

嬲了

我話ok仔

Su 有無去過廟街？

有 好𨶙豬啵 呢1/2年多左泰泰

有7日鮮，勁正，但完全no service
而家可能做唒hotel

之前吉野家神秘房超正

不嬲無服務 7日鮮有d好𨶙細個 同埋環境好𨶙差

所以而家唔去

呢個唔識 去過1/2次睇 多oldg

房細得黎又污糟 沖涼又自己沖

惱羞 諗起自己幾25

佢tg唔show我

早知當年係高登組團上東莞sn搵埋你

小朋友發下脾氣啫

果陣我仲係cd rom應該
我有ac已經係11年既事 有ac既時候耐唔耐入去車post留下言

又自閉幾日

打𨶙死你

我03年acc
有個02送咗俾人

幾時去鵝頸橋低打黑奴卡古小人

遲下print出來我去打

未有ac既時候已經有fd帶我上深圳玩
玩下邪骨正骨

深圳麻麻

有其他fd有去東莞 可惜無跟埋去

一掃完，即刻地陷

反了反了

𨳒 今晚無德乙

深圳sn而家都要成$1000人仔

正常 有fd 搵hotelg 1q都差不多2千 過夜翻倍

幾時入市好

之前放早左939

唔識股票

賺少咗幾萬

No $

賺少幾萬姐

慘到喊

有賺咪算

我而家年紀大咗

意大利得返1.73

OT完?

yes

吊你

aids

買咩

7:1?

墨西哥[0/+0.5] 對 烏拉圭[0/-0.5]
cavani?

呢場十點零 聽朝慢慢睇都得啦
今晚呢

意大利

用沙包哥斯達，你想點

輸果球 左珍奴

麻友

正

北愛爾蘭

我都係留意股市算

卡勞條撚屌又ban我

解ban ok?

Back

34歲

老了

有無睇曬

仲睇緊

好有才華

34 分多咗張被

查查d片無人識欣賞

卡勞等各波台手足比李獻計怒屌撚樣 仆街 夠薑打佢

計哥=啊哈
25狗

=廢青

成日唔著衫拍片 又教人賭波馬

廢青來

之前出片出得好密

佢d食野片真係

睇過條片佢鍵盤污糟到 跟住擺野係上面食
笑𨶙到我

就係呢d 得佢先拍到

生叮雞之三黃雞

全盛

Golden girl

記得以前睇舊登post有人話佢著衫無左陣村姑味
同埋又無左以前d特色差少少

2011年打後弱唒

村姑味

食過 玩具超廢

中坑=.=

當年勁驚

有d心寒

若嵐

唉

唉乜𨶙野

叫下春係咪唔得:

吊

食雞翼啦咁多嘢講

馬桶雞無片？

追佢找數先

做乜春

正啵

生得似渡邊麻友既樣都係奸人 天生一副奸相
真係賤樣黎 係姣樣黎
為左權力咩衰野都做得出 又勾引傅恆又勾引皇上
同渡邊麻友 好似 內心其實都係低劣

證明左一樣野
渡邊麻友係臭G

冷靜d啦ching飲杯酒

佢癡q左線

生得似渡邊麻友既樣都係奸人 天生一副奸相
真係賤樣黎 係姣樣黎
為左權力咩衰野都做得出 又勾引導演又勾引秋元康
渡邊麻友 內心其實都係低劣

證明左一樣野
渡邊麻友係臭G

嵐嵐天空高掛我的夢

中坑

型𨶙到

個女仔幾正

卡勞約到女女過中秋未

利穎恰

麻

友

女

無學歷，搵到份萬五蚊人工係咪執到？

15k

反麻吖嗱

無好下場

我15K都無

廢

反麻啊拿

我迷麻 反麻係姓徐個個

Let’s join 迷麻

卡勞請跟班?

請跟班 不過唔請25仔

吉清之仇

受奸人所害

大人不記小人過

?徐若瑄

攞住貢大舊錢 有地方住
退休都得啦

篤灰

Hea𨶙廢中一名

等緊退休

正常 間唔中去下旅行

開acc la

好像有ac都睇唔到？

唔知洗唔洗儲分

真係好多女人做G

𨳒，反麻人格(阿Joe)又走咗出來

四眼妹來

好似幾正

同嵐嵐一樣貢瘦
不過樣麻麻

圖？

唔敢貼

卡勞有無馬料

去咗call g ,no

又性交轉運

麻友G

where

求其咋

馬場大把G啦 兩球野夠包是但一隻

我借人acc

我無錢

積極皇

黃俊

輕

123咋喎

Win la

勁到

叫完雞勁到

點夠你玩 200萬買落去WP?

買得$10
馬唔買多

10蚊贏200萬

成日覺得黃俊個撚樣好撚似向華強

忠心美麗？

勁 又比料

𨳊買

性交轉運

鑽得勁

都係忠心美麗

20蚊?

我買馬買好細

但又中

上海大師呢

無睇

都有place

勁 第2

你2球野賭返黎架 貢勁

借人acc影

2個5磅仔前面搶貢快都頂到返黎

綫路光輝？

貢熱

定大熱 威信。？

2 3 q?

威信好似1650準D

文藝學家都唔錯

2不了

2 3 qqp

Why 2 不了，韋達？

買佢未贏過

買what

23 qqp

唔要線路?

不

𨳒

有錢贏算

屌那星 隻文藝學家入直路一打鞭就內閃

重注左文藝學家

轉人唔掂

告東尼孖寶

唉屌 贏d錢尾場輸返

阿俊係lift佬？

果類野

D lift佬個樣好猥瑣 紋身猥瑣酒鬼雞蟲

yes 絕大部份都係 點都中一樣

你中唒
仲有爛賭

on9 我乖仔黎

唔信

我導人向善又做無國界醫生你就知啦𨳒

換性服務

各取所需姐

紋身爛賭猥瑣酒鬼雞蟲MK

我唔係mk

紋身爛賭猥瑣酒鬼雞蟲

你爛賭猥瑣酒鬼雞蟲

我唔飲酒 好易醉

你買返屋企果d咩黎

飲少少啤酒者

飲返半打先啦

瘋狂loop緊琴日東望gg

好淫 仲要著唔同既衫

廣告勁有心機

你帶套制服上去試下？

十年前試過，第一次話唔岩即黑面
第二次上去服務ok ge

十年
佢咪即係陀地黎？

陀北
一定有四十幾啦

開團?

老g

見識下嘛

on9 四十路有咩好見識

你去過啦咩 你又知

深水埗要下午去
佢地收好早 耐唔耐有正野

基本上九點後都差不多收曬

咁熟

洗完可以去春夏秋冬邊爐

幾時帶

你幾時請

佢15k都無，原諒佢

邊夠你2球身家

影人

有兩球都唔認 謙到

整完冷氣拉馬，俊哥好等錢駛

吊你屎忽

做馬房跑唔到獎金無錢開飯架 咪要秘撈

g

你今日入筷子好受氣

用筷子插麻友閪

山口麻友

法國牙su呢d真係損友黎 識左佢之後就帶我去叫雞 過大海賭錢玩桑拿妹

係 去埋泰？

叫雞係男人都叫啦
係啲細蚊仔要人帶者

去洗樓真係好多細蚊仔組團去睇 睇完又唔係入on99

黑客將三上悠亞無碼片段流出

呢個post 耐無推，一推就生咗三個負皮

嗰陣時係合宜，有條毒𨶙係樓梯打機，我一洗洗樓佢跟住我後面睇女

合宜個lift聲，叮叮叮叮

合直得返幾層有g

所以我上次未問
因為有一輪好似無咗

富士多d 所以比較多行富士

0>26

0:26 叮叮叮叮

好似無啵早幾個月去

懷念

不過銅鑼灣callg貴過其他地方

想問一下富士大廈好住嗎？

Joe出來亂開po

負皮左

想自殺 一到夜晚反麻人格就出來

頭場總入球2

有些命中註定的事必會發生

我是第一個發明用鍵盤吃東西的人

生叮雞。

生叮雞

唔使訓

多咗1球

去左上環私人會所

LIHKG @ Android
牙su原來做雞

忍手買馬啦 好分貢多

大板半大

阿俊幾時去叫雞

9月30搭飛機去泰國

我d fd 成日叫我去指壓

貢多老g 除左食服務之外諗唔到理由去
定搵到場有後生

搵吉清陪你去

去邊間 又係太子旺角果d？

係咪個個都做得我老母個類年紀黎

90%係

卡勞呢d叔輩先岩

浴室就唔同呢

係 樣又靚聲又甜又嗲又後生又大波

$$$

跟卡勞賭兩場馬都有啦 禮拜三出親都中

成日去泰叫雞

好玩

無$$$$$$

扮咩

影人acc

就算無兩球 股票都賺不少啦

我要巡樓，唔講住

幾萬啫

啫

我窮𨶙

你幾萬啫講到幾千貢
仲叫窮𨶙？

又係你自己講 「幾萬啫」

我成副身家連幾千都無

入筷子啦

你15k都無就行𨶙開啦

係 你18k返足7日好勁

看更都15k啦

ot左貢多唔止啦

佢狗黎 叫佢轉工都唔轉

介紹?

報紙都有啦

有熟人介紹易d紮職

自己努力

（有圖）十個男人九個call g

LIHKG @ Android
卡勞搭地鐵上141比人偷影到

又爆post 你開定我開

我用iphone

唔知幾多個post先溝到嵐嵐

阿勞皮膚keep得幾好

依家雙機好平常

下世啦
吊你 你開？定我開

我啦

日職點賭

長沙灣

頭場半大

696強陣

右上好似幾正

0.5/1當收息

阿嬸來

300蚊q唔方高汁

貢都起到

頭場大板對家啦 班友比風吹到唔識踢波

根本就係佢 睇返記錄咪得

而家可能call緊g

屌住覆

返緊工

爽唔爽 有無車？

有車有環吹環屌

勇士勞